今世人真係過得好唔開心

不過有乜法子
相比以前
而家其實已經好少少
稱唔上開心
但已經冇咁唔開心
識處理
識麻醉自己
識逃避
以前同而家最大分別
係以前仲幻想自己終有一日開心返
好努力咁去做d咩夾硬令自己開心
連自己都以為自己開心
但原來開心分兩種
一種係客觀
一種係主觀
主觀既開心
其實即係自欺欺人
訓街邊d乞兒話自己開心
你信唔信
做人真係好on9
on9到震
又可以點
根本連開心依樣野都係on9

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

主觀開心幾好
找到自己開心的方法 很好啊
唔好開心一陣又去否定佢 唔好常比較

如果有人話自己日日都過得好開心一定係假
我覺得有錢人都唔開心